老屈左七年香港人搞港獨，或者雙方都不自覺弄假成真

依家暫時五大訴求都係基本法框架內，再發酵多半年無貨交呢?

其實係歷史嘅必然
一係變集中營
一係獨立
時間越耐，兩極化只會更深

每次香港有事, 中國都老屈美國係背後搞手, 而家美國終於擺到明出手, 中國安樂晒

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

佢地港獨個意思係唔聽中央話就係港獨，唔係我地香港獨立成國既港獨
自治係恩賜俾你，高底係中央話事，香港人無SAY

我話我係香港人都係港獨啦。

痴撚咗線架啦共產黨。

答案同最後出路大家都好清楚
想像的共同體已經確立
差在要啲時間令大眾接受同嗌出口

我覺得好多人已經開始接受

香港建國係唯一出路

放心，集中營之後都會獨立
所以香港必然獨立，問題係我地要付上幾大代價

依家唔獨立 去到2047都會獨立

港毒之父689

無賴咪就係咁咯 冇人掂佢果陣喺度跳 「你打我丫拿 你打死我丫拿」
真係打落去打到佢就嚟死：
「⋯⋯真係打wo」

有同感
2047呢個關卡位
不過到時 重有無中國都未知

其實每個香港人都有一顆獨立既心
呢樣野真係星星之火
係某一個時候就會爆發

港獨

中國：美國又係背後搞事
美國：no，我哋係面前搞
中國：⋯⋯

早排民調得11 ％支持 仲有好多賤種港豬未醒

香港需要軍火

獨裁政府既必然 不斷腐敗 不斷集權 地方連基本自治都無埋 連香港咁撚港豬都要入大灣區
如果07/08果陣有普選 其實唔會有港獨
依家好肯定大部分新一代抗爭者心底都係獨派
只差有無話你知